Тестовое задание на должность Python Developer
---
Данное тестовое задание предназначено для проверки компетенции, навыка и опыта кандидата на должность разработчика на языке python.

### Описание
Для успешного выполнения тестового задания надо создать систему древовидных комментариев. Пример:

![N|Solid](https://cs8.pikabu.ru/post_img/big/2017/08/28/10/1503939689173341238.jpg)

Необходимо учесть следующее:

- Ветка комментариев в дереве может быть любой вложенности;
- Можно добавлять, редактировать и удалять комментарии;
- Ответ от сервера не должен превышать 1 секунды.

### Задача
Надо:

- Разработать backend приложение с REST интерфейсом;
- Систему обязательно покрыть тестами;
- Выполненное задание выложить на github/bitbucket без указания названия компании;
- Описать полученную систему.

### Дополнительные условия
Дополнительные условия будут зависеть от результатов интервью.